大家知唔知日本邊到有呢隻Q10 UV water cream賣？

喺日本去咗好藥房都冇得賣
大家知唔知邊到有呀

睇Packing好似大陸假日本貨多過日本貨

Agger 個字型
你去藥妝店同loft 呢啲都搵唔到有咁你知咩事啦

真的嗎
媽咪仲話好好用 叫我幫佢買

絲打你阿媽喺邊度買？
呢隻我屋企之前都有，唔係到到有，
嗰時喺北海道買。
其實如果同類型嘢好多藥妝店都會有

之前佢跟旅行團買
我問下佢係想要同一個牌子定係同類型嘅嘢先
唔該曬你

咁就應該係北海道 因為我阿媽都係跟團果時買

啫係出面冇得賣啦

我自己去嗰時睇過北海道某啲地方有，詳細唔記得

我今次唔係去北海道呀

呢隻好用
想買返但唔知邊到有

見到得上網代購

跟過兩三次團都有得買 但都係導遊帶團先會去既地方

我老母又係跟團買先用開
都係搵代購買